除非G20領導人都信推背圖，仲要信個聖人而家在香港生活，否則點會真係鬧習近平？

佢哋最多見到習近平咪傾兩句，表達一下關注
唔通會為香港人杯葛佢？就算做嘢都暗地做啦（係侵有可能當面窒下佢笑下佢）
見到有人話G20大阪示威係香港人最後一戰、咩香港人要在G20前用血喚起國際關注呢啲言論大家真係要小心
聚焦番四大訴求吧
Bonus係西方停止供應警方裝備、國際人權組織追究警方濫用武力
長遠要助攻蔡英文連任、反tvb洗腦、區議會選舉變天等
呢場係持久戰，千萬不要一時意氣傷害自己，少一個戰友就少一份力量

我亦留意到BBC、NHK甚至半島電視台都有詳細報道香港示威情況
香港局勢外人根本好清楚，我哋已經有義士受傷更有人犧牲咗
根本唔需要用血嚟吸引人注意
而且又有巴打搞緊在西方報紙登廣告
希望大家冷靜啲